疤開本帳疤開本帳 有羅馬 有羅馬

快啲攞美斯嚟，快啲攞美斯嚟
鬥時朗、鬥時朗

收..馬

食屎狗晴 食屎狗晴 愛羅馬 愛羅馬
郁啲燈死托迪 郁啲燈死柏度
媽咪麵 媽咪麵

樓主輕度 樓主輕度 睇醫生 睇醫生

樓上搞事

一朝早幾個post講羅馬 做乜鳩

你藍絲嚟？唔俾講羅馬？

現真身 羅馬迷

又幾啱音

我=熱民=羅迷b隊

晴晴收皮 晴晴收皮 食屎拉 食屎拉

25?

咩25 我垃素迷

我地阿特蘭大先係意甲王者

垃

掩飾吾到你羅馬迷既事實